---
title: "Guarida"
date: 2021-09-05T17:31:10+02:00
draft: false
tags: [Intro]
---
Una guarida, es el mejor habitáculo para una bestia como "Gugur".

Cada día cae agotado, sobre su suelo áspero... Lleno de las pieles de sus presas y las duras* piedras, crean un colchón propio para su cuerpo**
